% Type du document
\documentclass[a4paper,12pt]{article}

% Chargement des extensions
\usepackage[utf8x]{inputenc} % \usepackage[ansinew]{inputenc}    % Pour utiliser les lettres accentues
\usepackage[francais]{babel}
%\usepackage[T1]{fontenc} % Rends le texte dégeux mais à part ça? -_-
\usepackage{geometry} 
\usepackage{scrtime}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{fancybox}
\usepackage{url}
\usepackage{color}
\usepackage{listings}
\usepackage{lastpage}

% -----Peut éventuellement servir-----
%\usepackage{array}
%\usepackage{example}
%\usepackage[nottoc, notlof, notlot]{tocbibind}
%\usepackage{trees}
%\usepackage{qobitree}
% --------------------------------------------

% Pour afficher du code style Java
\definecolor{greenComment}{rgb}{0.215,0.643,0.305}
\definecolor{purpleKeyWord}{rgb}{0.64,0,0.55}
\definecolor{grayBackCode}{gray}{0.95}
\definecolor{grey}{rgb}{0.95,0.95,0.95} % Définition de la couleur grise (c'est un gris très clair)
\lstset{language=java}
\lstset{basicstyle=\scriptsize}
\lstset{backgroundcolor=\color{white}, rulecolor=\color{black}}
\lstset{commentstyle=\scriptsize \color{greenComment} \textit}
\lstset{stringstyle=\scriptsize \color{blue}, showspaces=false}
\lstset{keywordstyle=\scriptsize  \color{purpleKeyWord} \bfseries}
\lstset{identifierstyle=\scriptsize}
\lstset{tabsize=2}

% Définition des en-têtes et pieds de page
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\lhead{\includegraphics[scale=0.7]{Imgs/HeigvdH.png}}
\chead{GEN : Mini-Projet (jCharret)}
\rhead{\today}
\lfoot{Louis Jaquier / Lucien Chaubert / Thierry Forchelet}
\cfoot{}
\rfoot{Page \thepage/\pageref{LastPage}}

% Début du document
\begin{document}

% Création de la page de titre (Pas spécialement huber propre mais bon... -_-
\begin{titlepage}
\center \includegraphics[scale=1.0]{Imgs/HeigvdS.png}\\
\vspace{1cm}
\shadowbox{
\begin{minipage}{1.0\textwidth}
\vspace{5mm}
\Huge\center\bf Rapport intérmédiaire\\
Mini-Projet (jCharret)\\
\vspace{5mm}
\end{minipage}
}
\vspace{1cm}

\Large
\begin{tabular}{rl}
\textbf{Étudiant :}&Lucien Chaubert\\
 &Louis Jaquier\\
 &Thierry Forchelet\\
\textbf{Classe :}&IL-2009\\
\textbf{Unité d'ensignement :}&GEN\\
\textbf{Profeseur :}&Eric Lefrancois\\
\textbf{Date de début :}&10 avril 2008\\
\end{tabular}

\vspace{2cm}
\textbf{Le \today\\}
\vspace{2cm}
\flushleft
Lucien Chaubert \ \ \ \ \ \ Louis Jaquier \ \ \ \ \ \ Thierry Forchelet
\end{titlepage}
\newpage

% Modification des dimensions des pages suivant le titre
\addtolength{\footskip}{1cm}
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\headsep}{54pt}

% Création de la table des matières
\tableofcontents
\newpage
\setlength{\headsep}{37pt}   
\newpage

% Début du corps du texte
\include{Introduction}
\include{PartRespClientServeur}
\include{CasDUtilisation}
\include{ProtocoleDEchange}
\include{InterfaceUtilisateur}
\include{GestionDuProjet}

% Fin du document
\end{document}